陳巧文：香港獨立，唯一出路

有時間就禁入去睇睇
同埋希望大家貨金支持HKFP，因為佢地自從雨傘後都好支持我地

希望外媒唔好再quote scmp，quote hkfp。大家幫推同課金

可以點幫HKFP發大？

佢當年真係走得好前 又有料 出口成文

希望我地可以俾翻一個真正既香港佢

祖師婆

CLS，課金，推上twitter

變咗鬼妹樣
依然美麗
當年好mk但說話鏗鏘有力
真係走得太前

推

Push

以前靚D

hkfp需要收入

0 課可以比1下 廣告